左膠們，究竟係"已死"定"陣痛"，唔該你地搞好個邏輯同定位至好帶風向

已死=玩完=破滅=爛咗=死亡=the end=game over

解決方法：唔玩！走佬、放棄、認輸
重生？唔係香港人主導到既範圍

陣痛=痛苦過程=低潮=一段時期既亂局

應對方法：捱一段時間、可期待黑暗之後既光明、做好準備期待新既機會

認同係已死，就冇可能係陣痛，認同陣痛就唔會係已死，如果話係長期既陣痛，例如最少有十年八年，咁等同已死冇分別，你無謂用陣痛之名黎呃人

有人可以係已死既地方同時期都可以好好生存甚至搵大錢，呢個係個人既運氣同佢本事，唔可以放落一般大眾市民身上黎講
陣痛至有重生之機會，死亡係唔會有，因為死咗，所有野重新做過係全世界人不可預知既，除非你係神，你又唔係
已死同陣痛，只有其一，咪同我講十年陣痛，不如你十年唔食野唔飲水都未死再出黎帶風向，啦

日日都運動已死架啦已經聽到悶

一睇到呢四隻字就搵返呢個PO出黎就岩架啦
以前蘇聯KGB玩撚到而家

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

係已死/game over
仲要係永不超生嗰隻

泛民左膠主導，必死

睇美國同梵蒂岡就知啦

中共21世紀將稱霸世界

死咗可以投胎 =返生